Emoji估馬名

1. 🤫👤
2. ✝️🌬👻
3. ⬆️🐶⬆️
4. ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️ ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️
5. 🤑❌🤭
6. 💥☃️
7. 💦🔥💨
8. 👁
9. 👋🏻👨🏻‍🦱
10. 🔴🎁

安靜灰人
十架吹鬼
上狗上
五波五波
錢叉笑
炸雪
汗火風
眼
再見人
紅禮物

快撚到

3. 上旺財上

🇵🇰⭐️

6:爆冷
7:水火風
8.杏目
9.哈囉爹dee
10.紅色禮物

秒撚左

拉停之星

1. 精英大師

CORRECT

估中哂🙈

YES

4. 進攻足球

no

屌我認真左 心諗堆馬點解我唔識

🧏🏻‍♀️🤽🏻‍♂️✖️

4係五十五十啊嘛？

🔴⭐️

🐴🐴🐴 🐴🐴🐴

驫驫

🔫👶🏻🎰

好難

最驫

6.爆冷

皇天擊殺林奠

豹子膽 因為玩老虎機要好大膽

呢個呢

💰😂🤴🏻

🌝🌙

錢途再現

4. 五五波？

中

2同5最難
有冇人估到

真係有呢D馬名?

旺蝦王

有冇tips

3/4年前既馬😂

💯❤️💯🇮🇹

全心全意

🚶‍♂️🚶‍♂️👬

🧞‍♂️🇬🇧🎲 🎗

2. 聖氣凌雲

哇
勁撚到👍🏻

🚌👨‍❤️‍💋‍👨🌟

做咩😂出得好差？

尷尬到呢

賞心星😙

步步友☺️

好叻豬

仲諗緊

我屌鳩你 你出個錢

似巴gay之星多啲

👩🏻‍🚒👨‍🦲

巴gay之星

其實隻馬好出名

🐎👥🏆

馬友冠😌

🏃🏻🤵🏻

❌👨‍❤️‍💋‍👨🌪

🌊🧀🌊

不羈的風

海之濤？

🔴🐉

雄龍

🟢🐉

翠龍？

⚡️😡3️⃣

👑👻🌧

電路三號

爪皇凌雨

🍝🎨📸

👀🟡👧🏻🍼

我認輸

👀🟡0️⃣🍼

CHING輸左幾多先練到咁既學識

美麗傳承？

係喎😂

金禧足球

🐻👕🕶️✌️
🐟🐲👥💃

紅衣xx?

與龍

屌佢星期日咁樣爆出嚟

🕙2️⃣3️⃣5️⃣7️⃣💊🧀

十則圍之

五五波

❌👂🏻🌪👀❔📢

👤🤷🏻‍♀️❔👤🤷🏻‍♀️❔

嘜誰嘜誰

第5條冇人估到
答案係忠心義氣
No money no talk呀

哂左你咁多腦汁sorry

邊個邊個

Diu😑😑

🔇🔔🦌

無聲鈴鹿😊

新力風

🕔🕘

朝五晚九🤡

聾旋估嚮

精英大師

點解一係大

4.全中？

原來有答案sorry

原來有啲咁嘅垃圾馬

0分馬得1001隻架喳

🌞😼😼

阿根廷產馬
邊個咁好推介

原來鄭雨滇爆粗就係呢隻,唔記得邊隻了

找黃零乳

太陽威威

💵😆

轟雷暴雪
紅色禮物

😴🏫

有錢分

有錢開心

Dice 🎲 大（音）

1. 🙅🏻‍♀️🌪☔️
2. 🏃🏻‍♂️👶🏻🏃🏻‍♂️
3. 🐎🐎🐎🐎🐎🐎🦽🤴🏻

最撚易估
😂8️⃣🔟

1.無懼風雨
2.跑寶貝跑

🛫⛵️👅

非凡品味？

秒

❤️💕🌈📸

1.精英大師
2.聖氣凌雲(愛駒)
3.上旺財上
4.十足十?
5.金地飛客
6.爆冷
7.水火風
8.杏目
9.哈囉嗲哋
10.紅色禮物

紅粉彩影

Anyone?

睡大點會唔識

🗣🐔💪

天子駕六?

➕🛶📎🍐

笑喊八十

快樂80

🍊🖥8️⃣🔟

加州萬里

叫關健康

係

加洲萬里

三冠

加州XX

🍗💳🍌

❤️💪🐲

比卡超

🛐🗻💎

本來想講柑窗八十 點知記錯 應該係六十 自膠 sor

🌝😄⏳

滿樂時

🤾🇭🇰

👍🏻🦖🐴

🌞✍🥧

跳出香港

三冠(戰死)

🔎🎇

駿龍狗

👍🐉🐕

大爆發

原來上面已經有

🖨💵💵💵💵💵💵💵

大印銀紙

push

佳龍駒

➡️🚄

有冇人記得同德同快樂八十

🌩🌩❄️❄️

💖🤾‍♂️🛣🛣🛣🛣🛣🛣🛣🛣🛣🛣🛣

♨️✝️

🌙1️⃣0️⃣0️⃣0️⃣🍐

東方快車

明月老千

⛰🕺🏻💃🏻

🌱🥵🍂❄🎗

高地之舞?

咁你都估到

因為諗唔到其他

呢個好難估 我自己睇返都覺得好牽強

好撚顛

精氣神

四季旺

雨電風雷

閃電精靈

🌞🌝✨

夢幻十一?唔太似

係轟雷暴雪

🌞🌛✨

辣神

洗唔洗tips

最好啦

條路好長

善傳千里

善傳千里/善傳萬里

日月輝曄

里見光鑽？

▫️◻️⬜️ ✉️ ❌👂🏻 🐕

🎗🎼

漸信龍駒

明月星輝

西利

前一哥

神火金剛?...

🧚‍♂️🧄👯‍♀️👶🏻

你個名

明月千里

🛐🗻👶

唯有咁樣啦

鎮山寶

🪐

♦️3️⃣

佳尊三

就係土星

精算齊同

🏀2️⃣4️⃣🧑🏽‍🦲

📱🚬😆😆😆😆

酷比哥/仔/爸/威

酷比哥

烽煙四喜

✨🎗🎼

閃耀榮光
我估得太耐我錯

估得好開心 多謝大家 大家早瞓 凡事順順利利

三分鐘

4️⃣4️⃣5️⃣ 冇可能估唔到

怡昌福星?

⛅️💇🏻‍♀️👶🏻

飛雲寶

🤰🏻🈳🚶🏻‍♀️

贏多d
感謝為大家帶來樂趣

課課快

🤺⛹🏻‍♂️🏋🏻🏂 🥇 呢個應該幾難估

⌚️✨🌪

多項領先?...

勁

吳長進都P到既馬好難忘

打錯係W

W呀清
Btw咁都估到🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

你個名?

🐎⚫️🔩

爆缸兄弟(兄)

馬克羅斯

你賭多幾年啦

😂👍🏻👍🏻

乜鬼
馬克羅斯
歡樂之光
輪流爆缸

大家估完就瞓

欣賞你思路不過錯😂😂

sor

仲有隻都係爆既奔雷

快啲估啦 想瞓覺 第一個字係大

🎰🛫🥚

幸運飛彈

😂😂👍🏻

開估 係大空步 （大風暴）

大步走?唔似喎

🤴🏻🥬

正唔正先？早抖

🌊⛴👼🏿

個BB 槍 老虎機呢
怡昌寶寶?

凱旋生輝?

定凱旋之星

❌

凱倫之寶

或者凱旋之寶

🧨💣🔫🐻3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

haha

係添法寶

Yes

點解係添

天法寶，有鄉音

一隻都未聽過 就知鳩up

🇲🇳🤴🏽

👬😎🏁

🌪️🚬4️⃣😊

🌈🎮

友營囍
烽煙4起

繽紛遊戲

皇帝賽

呢個post好得意
出個超簡單ge先
🌙🐟

蒙古王

1.係競技英雄？

差4,5
都好叻

悅裕

呢條認輸

💑👨‍👩‍👧‍👧

心寶貝？😂

tips 4個字

👨🏻‍⚕️🔴⭐️

🔴⚪️🔴⚪️
🔴⚪️🔴⚪️
🔴⚪️🔴⚪️
⚪️🔴⚪️🔴
⚪️🔴⚪️🔴
⚪️🔴⚪️🔴

係 愛駒黎

家有喜事

醫生雄星

🏧

係
第一次睇呢隻馬已經知佢係陪跑湊馬數

👨🏻‍🎨⬆️🇮🇹

近磅

👨🏽‍🦱🦊

事勝意？

係友營格

係友螢格

🐠🍟

🐸🤴🏻

炸魚薯條

💅🍤🤴

🏃🕣💪⌛
🐲🌅🐀

🥇🍎
👨‍❤️‍👨🐥

btc?
long time no see?

金蘋果？有呢隻馬？🤔

0分
真心咩

提款機

仲有隻神速金剛

歡樂家庭

靚蝦王😅

果陣太細個

11. 🏝
12. 📕
13. 🤓〰️
14. 👬🔔🌼
15. 💧⬇️👨🏻‍⚕️
16. 💃🧞‍♂️
17. 🤑👵🏻
18. 😌⛄️
19. 👊🏻⏰
20. ✔️✔️👑

11 小島怡情?

No

20）事事為王

大家都估得幾好但唔係我個答案

19. 爭分奪秒

Yes✌🏻

😆👍🏻

幾多隻字

🌞✍7️⃣🥧

4隻

4個宇。。。

15 迪諾醫生

11. 夏威夷?

☑️

Yeah😏

🖋🎫🦋📸

北非諜影

咁馬爾代夫得唔得先？

你咁講小島怡情又得唔得先

No😂因為得小島，冇怡情

咁馬爾代夫呢？
夏威夷同主馬

可以我唔記得左有呢隻

🌙🚌🐢

🤔🤔

11.馬爾代夫
12.紅簿仔
15.迪諾醫生
19.爭分奪秒
20.事事為王

13/14/16/17/18

ching sick ball

幾多個字😂

四個字

要用英文諗

載譽歸來

滿載而歸

Yeah yeah yeah！ fat turtle！ yes

獵狐者

青蛙王子

16 舞士精神？

神舟七號？
有冇呢隻馬

識用英文讀係好開始

個7字都係拎近音

11 海島材子？

NO
幾年前既馬

唔岩
已開估係夏威夷

oh醒唔起呢隻英文

13 四個字
14 四個字
16 四個字
17 三個字
18 兩個字

🦖💃🏻

因為我記得隻馬個英文名係 beat the clock,所以一望就估到

紅白？

Yes個名好靚

龍武軍🤔

與龍共舞

👍🏻🦶🏻💀

16 舞士精神

7.水火風
9. 哈佬爹哋

唔係

🔴⚪️🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
🔴⚪️🔴⚪️
🔴⚪️🔴⚪️
⚪️🔴⚪️🔴
⚪️🔴⚪️🔴🔴🔴
⚪️🔴⚪️🔴🔴🔴 🔴

應該係咁

ya

盲人摸粒粒？

光輝出擊？

18 雅雪？

雙天至尊

好腳頭

✍去咗邊

🌞係用英文發音

新寫實派

finally

可能我出得差

NICE!!識D野WO巴打

👑🏎️🖐️
好簡單

🎁

我的禮物

冠軍車手

點解😂

Yes😌

呢個就係牌九既雙天至尊

紅衣精靈
Done

00後冇玩過

17.發財寶？

No~
海外馬

13,14,17都海外冇黎過香港?

13 本地
14/17 海外，冇黎過，但係你一定識

機伶金花
其他2個都唔識了,要多D tips

貴婦人 17

13 醒目波幅

14岩
樓下中哂喇，好撚勁

全中🤡

你可以再出了
終於

放飯再出

🐼🐉🐎

🤰>🤱

❌🎸😰

🐛🌿🧀🎤

👬😎🔲

五個中哂我五體投地

友瑩格

南莊之歌

蟲草之星

達龍駒?

438 海外馬 已退
長期g1 但 登腳only

Close

BB來了

慨念唔錯

🤗🔒❤️

屌你滷味睇到錢叉笑 心諗 唔對路 隻馬我唔識既

🧒🔫👶🏻

💰💰❤⭐

發達心聲？

X龍駒？

岩

佳

💣⚽️🏆

21. 👏🏻🙏🏻 (4)
22. 🙈🤔👑 (3)
23. 🎯😬⏱ (3)
24. 🐙😆😆 (4)
25. 🪂 (3)
26. 🐟👶🏻💦 (4)
27. 🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️ (4)
28. 🚀😛😋 (3)
29. 🐶💜🛎 (3)
30. 📄📄 (2)

21 高興崇拜

27.十二門徒

Yes😹😹

26 魚子精華？

✌🏻✌🏻

29 旺紫丁？

23 準依時？

✅

有禮

30. 翩翩？

添丁發財😅

勁😏

呢個有埋提示易估姐
忠心義氣真係痴線

27. 十二門徒

No 都係四個字

29 旺紫丁

11.夏威夷

21. 👏🏻🙏🏻 (4)
22. 🙈🤔👑 (3)
24. 🐙😆😆 (4)
25. 🪂 (3)
28. 🚀😛😋 (3)

答案：
1. 🤫👤 精英大師
2. ✝️🌬👻 聖氣凌雲
3. ⬆️🐶⬆️ 上旺財上
4. ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️ ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️ 五五波
5. 🤑❌🤭 忠心義氣
6. 💥☃️ 爆冷
7. 💦🔥💨 水火風
8. 👁 杏目
9. 👋🏻👨🏻‍🦱 哈囉嗲哋
10. 🔴🎁 紅色禮物
11. 🏝 夏威夷/馬爾代夫
12. 📕 紅簿仔
13. 🤓〰️ 醒目波幅
14. 👬🔔🌼 機伶金花
15. 💧⬇️👨🏻‍⚕️ 迪諾醫生
16. 💃🧞‍♂️ 紅衣精靈/紅衣神仙
17. 🤑👵🏻 貴婦人
18. 😌⛄️ 雅雪
19. 👊🏻⏰ 爭分奪秒
20. ✔️✔️👑 事事為王
23. 🎯😬⏱ 準依時
26. 🐟👶🏻💦 魚子精華
27. 🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️🧝🏻‍♂️ 十二門徒
29. 🐶💜🛎 旺紫丁
30. 📄📄 翩翩

依個係育成寶寶

依個係莫他脅

哇呢條好難

精英大師係點解讀？

Silent witness 沉默的證人

💍🛫🦅

👱☕
🌅🕔🌃🕘
⛄🐎

紅衣巨龍？

索咖啡
朝五晚九
雪戰神駒

💁🍺🍸

錯啦
馬王級

打吡冠軍
800米衝程
贏親都差唔多要影相贏
莫雷拉騎
但打吡莫雷拉騎第二
邊隻？

唔好google

留名學野

咁雄心威龍

又話冠軍又話第2
咩料

鑽飛鷹

打吡莫雷拉騎第二隻
平時騎開

中 太簡單了

威爾頓

21. 一拍即合

22, 25 現役
24, 28 退役

亂估24. 保羅威威

岩喎😂

⚡️🧻👗🦅

電子群英

點解你d emoji咁大既

[size=6💃🏻🥱[/size=6
💃🏻🥱

再亂估25. 飛雲騅

22 蒙古王

中！！！

🥤🌛👨‍👩‍👧‍👦

4字？

3個字